有無人知海訊金業係咪呃人？

我去見文員，但in我嗰個人話我底薪會有4000，勤工1000，其他要靠自己搵commission 問佢咩佣又話公司內部嘢，入去做先講 姐係點

有無人做過

弱智仔

重覺得冇伏？

傻佬